\markboth{Zusammenfassung und Ausblick}{Zusammenfassung und Ausblick}
\chapter{Zusammenfassung und Ausblick}
\label{cha:Zusammenfassung und Ausblick}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
Od quo tecto offic torit eteum acerum fuga. Ideni omnihic idundero doluptus iminvel luptati busdaepta sequi dolorec tatessinum quas et quia perae et qui blanditi quiberit alique provit, cus incipid ut quis enis vel id es asperum volor aut unt, quatum eturem aciassin et rest inulluptam et volecae.
\begin{subequations}
	\label{maxwell-gleichungen}
	\begin{align}
	\text{div }(\vec{D}) &= 4 \cdot \pi \cdot \rho
	\label{coulomb-gesetz}\\
	\text{rot }(\vec{H}) &= \frac{4 \cdot \pi}{c} \cdot \vec{j}
	\label{ampere-gesetz}\\
	\text{rot }(\vec{E}) &= - \frac{1}{c} \cdot \frac{\partial \vec{B}}{\partial t}
	\label{faraday-gesetz-1} \\
	\text{div }(\vec{B}) &= 0
	\label{faraday-gesetz-2}
	\end{align}
\end{subequations}Arepelisti re denda doluptata quo demque conseribeate eum quiberor aut quatur maiorae riberis eserio eaturepro ommo bero eum que quisquidit volendis eni asi sint aut pe minis is re nonseque ius aut pa is expel ium nobis miliquati dolupit, qui nullanis re, sitiis si volor mo te eventia vendit qui dolupta quamusda vereped magnihi cturem dendignatus vite prernatatis soluptat aperum sequostorum et quistru pienitiis arum, optaquo qui comnis cuptam qui officitate pellent ariae occaborrovid mod esequi dolorum rerro quas vent harciistia quis voloris sinctiis ea nistrum facius simus utem sit, inctor sit dolorrum ditio. Ecerum et est quia doluptur? Qui dolorero des nosapis exerias dest, qui coratur itemporum repeliq uiassit, inum fugiasi simil est alicium ilis que nimusanis es suntiaestrum ium ium harcil iligent excearum fugia nonsequia dem.
% Binomialkoeffizient:
\begin{align*}
\binom{n}{k} = \frac{n!}{(n - k)! \cdot k!}
\end{align*}
Optaquo qui comnis cuptam qui officitate pellent ariae occaborrovid mod esequi dolorum rerro quas vent harciistia quis voloris sinctiis ea nistrum facius simus utem sit, inctor sit dolorrum ditio. Ecerum et est quia doluptur? Qui dolorero des nosapis exerias dest, qui coratur itemporum repeliq uiassit, inum fugiasi simil est alicium ilis que nimusanis es suntiaestrum ium ium harcil iligent excearum fugia nonsequia dem.
\begin{equation} 
\prod \limits_{i=1}^{n+1}i = 1\cdot 2\cdot\dots\cdot n\cdot (n+1) \
\end{equation}
Arepelisti re denda doluptata quo demque conseribeate eum quiberor aut quatur maiorae riberis eserio eaturepro ommo bero eum que quisquidit volendis eni asi sint aut pe minis is re nonseque ius aut pa is expel ium nobis miliquati dolupit, qui nullanis re, sitiis si volor mo te eventia vendit qui dolupta quamusda vereped magnihi cturem dendignatus vite prernatatis soluptat aperum sequostorum et quistru pienitiis arum, optaquo qui comnis cuptam qui officitate pellent ariae occaborrovid mod esequi dolorum rerro quas vent harciistia quis voloris sinctiis ea nistrum facius simus utem sit, inctor sit dolorrum ditio. Ecerum et est quia doluptur? Qui dolorero des nosapis exerias dest, qui coratur itemporum repeliq uiassit, inum fugiasi simil est alicium ilis que nimusanis es suntiaestrum ium ium harcil iligent excearum fugia nonsequia dem. Ovidus.